[扮工動物園] 搭車返工要幾耐時間之星期三 (2)

哇 今次咁快既

因為我想追post 回post 時見到1001 咗

你班友short ga?
睇都睇唔切呀

今次係(2)

post 1 我追到 pg 18 咋

放完星期五, 星期一先有假放

隔兩日咋喎...仲想點?

笑死

做咩話人姐

係囉

好好

會好痛

香媽加油

無謂追~ 無謂追~~
追得到也未必好~~

糕糕追快d

food come

吹咩

買完飛返緊office, 返去繼續

唔掛得 甩左咁多

咩黎

何君堯在直播中指出，該觀音像是其母購入及擺放，「我覺得幾好啊（觀音像放家中），我對中國……我是中國人來的嘛」，又反問「所有（東西）都是擺設，有什麼問題呢？」
至於基督徒家中放觀音像是否恰當，何君堯只說「人言可畏，我們是清者自清，謠言止於智者」。他之後取來一樽酒，稱「難道有酒放在這裏，又是供奉酒仙？」

呢個好笑

好似快左d

好唔開心呀
喵

光害太嚴重

何律師唔好認輸

邪不能勝正，支持乃

好心佢唔好話自己係耶啦

佢呢家已經是但9UP

情～已逝～

唔是有車對me嚟講都好難可以半夜三更晌沙灘睇星~

願可做妳腳下那堆爛泥

想john

我諗起痴根都有博士學位

手指係琴鍵上面彈下彈下唔似跳緊舞咩
仲有每跳一下都有音樂出黎

唔彩你

一齊啦

傷完再傷仲要去打波
唔潔身自愛點幫你

未試過肉眼睇到~~~

好想去旅行呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

幫香仔影

要睇時間同埋星期幾先決定到

傲嬌

而家?無啦, 下年夏天啦

就你啦

香仔: 呢條粉腸乜水?

熱同蚊我忍到~~~帶定蚊貼帶風扇仔

但強..

香妹：我個攝影師囉

而家唔是好多公園有韆鞦

無, 虎嫂唔係浪漫既人, 亦都無耐性
佢唔會同我去呢d 活動

食飯

唔通自己一個去咩

咪上次同你玩mcqueen 嗰個怪叔叔囉

影星唔一定浪漫呀~~但一齊去睇吓星都幾sweet 吖

無規定要幾多個人去架嘛

呢d 野唔會有佢份

亦都唔會有你我黑帝份 (即係嫂唔陪你, 黑帝唔陪我咁)

月份唔同, 時間唔同, 月圓月缺, 好天唔好天, 天色清唔清, 仲有你好唔好彩
好多因素, 唔係咁易架葉師傅

有冇人揸小巴
動物園影星團

內褲巴都影相?

有問題咩

只要唔駛半夜is ok

有車即john!!!

似, 但你問知唔知 我以為真係舞蹈既一種

下午好

餃

相擁完就訓

我睇咗成日唔講嘢係因為dead air

提子你可以咁冗

係呀

你攬實佢, 會唔會係兩個一齊被吹走~~~

已經第二

3-4月要
夏天唔洗

我都醒啦

張相果度, 普通車係入唔到

+1

摸完餃餃個頭就一齊去食飯

頂

helloooooooo

開埠以黎第一單

你要唔要夾係中間

咁快2

come on james

我要

我仲好眼訓.....

下次攬

你仲訓得耐過我

今日咁快爆 post

+2

好有家姐Feel

SKIP曬中間D字..

做你家姐

hi，好眼訓

頭先食lunch有無訓

放工 去拍2蚊個到等我地

無問題~~

下次去尖沙咀比你地夾住攬

a0 表示whatsthat

多左個家姐

好~~

係公司照住你

我以為自己會訓唔著

仔
媽媽好傷心

3文治

我好似差唔多訓著個陣比同事個電話整醒左

真係開心

我就訓著個陣聽到有人放低野個d聲

有咩事揵我個朵出黎

係

即刻得救

中間唔係留比我咩?

+3

我地岩岩一齊 嗯~~~個下

信者得救

無你既事

要報名排隊

無呀，出去食，自己行左陣就返黎

OK 我放棄

點解，琴晚食飯唔開心咩

笑死!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

比人罵多兩錢重

下次休息下

ok next~

點會

你都係

咁揚

仲要嗯個長度一樣先好笑

琴晚食飯開心
飲左啲酒
朋友男朋友仲啱啱買左樓
大家都好開心

仔

唔會架
你唔知sushi地位啦..

今日訓左陣

全城匯月入4皮

平時我可能會答哦, 但個下我又應左嗯~~~~~~~~~~~

關聯性？

習樓只係男朋友一個買
唔係抽新樓

有時真係覺得累了，想返去搵個人攬住

我鍾意高調

你地抽唔抽中銀紀念鈔？

諗起俾個AA水左果單

你同事呆左

聽日 gogogo

只能說買樓個對情侶都好傻豬，無做好功課

自用無得lose

佢都係月同事

唔抽

情難自禁我實其實屬於極度容易受精的女人

你太遲喇

無自己篤下計數機

啲aa tum得佢地太開心

2個加埋月入唔夠5皮,但5年後要供4皮
睇黎要靠女朋友喇...

我都係一個買，其實睇下自己個袋儲落幾多，又要求乜者

人地話唔好 blame the victim
但呢d好明顯咪就係蠢囉

腿張開

津露13.9

邊隻特價我飲邊隻

我係回應返lapig句全城匯
全城匯單野係兩個人月入約4-5萬，去買八百幾萬樓

呀哥佢地都係一個人買樓
我都係一個人..
我想返去瞓教

你地好rich

佢地投訴想拎返七十幾萬訂唔買
只能夠話佢地真係唔知幾多新樓撻訂嘅case，又唔去計下數

正

蟻民

耶~好衰架~

如果無知係罪，佢地同個AA 一齊坐監

男人一個人養家好辛苦
又唔係高薪，普通打工仔，無投資
我唔想做野想返去做廢青算喇

我見到我呀哥好攰嘅樣 個心都覺得唔好受

冬天都著短袖先係真男人

但我又覺得廢青生活好悶...

唔好比虎嫂知

估到你啦

大隻虎

我已經好多衫, 所以今年幾個月無買過啦

我當每日jot 低自己洗咗幾多錢啫

買啦

淨著底褲

我返份工.買左7-8件衫
之後我媽媽以為我拍拖

攰架

見到太太同細既，抵返

我唔識淘寶

好似好衰咁但又好刺激

集思廣益, 家姐張sd card 話要格式化, 我以前試過救返一張
但而家用依個方法都唔得, 咁可以點做?

原來虎哥鍾意刺激

我都因為返工所以買多左衫
而家多數買d返工出街都得既

ios11 csl 收爆

可能真係壞左，俾佢入土為安啦

攤下都幾開心
做廢青好多節目安排
不過攤得耐都唔得

相當刺激要咬爆你粒的

入面d野真係好緊要?

做廢青

著係面

見到bb真係最開心

嗚呀

我搵到一間買斯文衫 係yoho
d衫都ok

應該好似北川咁 內富都唔著

救卡救hdd呢d真係好撚貴

攰～zzzz~工作～攰jj

2800 真係好貴... 加埋我以前上過自己整得返..

最壞既打算我諗住真係格式化左佢,再用SOFTWARE 救返D相

呢個command係check disk,有時係救得返既

你先用d software睇一次先啦穩陣

唔係, 我係唔想FORMAT
上網睇話用依個方法

儍既，就算係 data recovery 都唔駛咁貴

自己勤backup 啦

有咩software 可以

我都唔明點解可以話收2800 lor

佢男朋友已經比人罵到

會唔會錯重點.....

所以話cloud backup真係好緊要

try this la

我試過 但search 唔到野

香媽你又睇錯野
家姐男朋友阿媽因為依件事無同家姐男朋友講野兩日

Joson

GOOGLE DRIVE都百幾gb lor...唔駛錢

又早

話說我琴日發夢..見到sushi..
但內容係咩...就唔記得

咁突然既

突然諗起

好想知係咩

又要開工

咩事

今日諗多d你..
夜晚再發夢先

著底褲果陣，你地鍾意將條賓周仔向上定向下擺？

好

話說頭先食lunch 我想睇另一個post, 點知依個係正下面
唔小心禁左入去

跟你fing

明明就好想睇

角啊, 5號可能去你果頭

where

唔係

天天向上

過黎做咩呀

我都係向上

天上野

左右呢

都估緊有冇人會駁下一句

唔知點解好記得呢個廣告

世界既盡頭

唔識添

我都係

同fd 食飯

假期喎個日 幾點黎？

好似小學個陣播

由出門口到公司要成個錯 (包括15分鐘食早餐)

柒左

鐘

我又搵薯得唔得

差唔多啦

唔好一錯再錯

你地想點

記唔記得係賣咩嫁?

早餐返到去先食啦

晾衫個d..好似同衣服有關

掛住你

未定, 佢地話想book party room 果d

e.....終於追完(1)啦

我眼訓啦

我都唔係搵你

好sad 咩

我都眼訓lu

唔訓得

訓啦

聽到你搵野食

應該都係做功課做gym煮飯煲湯，無人食我叫哂啲朋友上黎食飯

一齊食

起身呀 唔好訓呀 係咪覺得越黎越凍

應該去拍下拖個日

唔通我去左西伯利亞???

我黎join 你gym ok?

唔係我決定....

有印尼撈麵味

見唔見到我

有得訓.實訓架..

男人 影都唔見個

麻麻地, 上次個個好食d

冬陰公好好味

一齊去我媽媽樓下會所gym

見到

我以為你咁問 你記得賣咩

你食左??

認真, 幾錢?

要拎舊野sip係背隻到坐先
好似會坐得舒服d

R吓下爬唔該

我都想要放係車

我夠係機師啦 超過20年經驗

要呀

好~當你貓仔咁~乖呀

係啊
我見有d零食鋪有得買

唔知點解佢阿媽咁嬲

而家依個麻麻, 食到後面有d辣咁既感覺

你有隻貓貓啦

訪客好似$25一次？

佢話啲女一聽到份工即態度轉變

我前2日話拎屋企隻公仔返公司
我細佬阻止左我
話我咁樣對皮皮(公仔個名)唔公平

冬陰公都辣辣地

我OK 呀 你諗諗

佢一日未約都唔洗理佢

細佬會陪你玩公仔?

乖

D毛都幾厚, 係時候甩毛

幫你剪哂佢

會啊.
初初新買呢隻公仔個陣
佢同我搶公仔
成日襯我唔係屋企/行開左 就搶走.皮皮
一係就攬住佢訓

係時候我係咁比啲毛搞到打乞痴

太大

好好呀 我又要同你細佬玩公仔

不過攬住幾舒服
買隻細d既公仔啦

有幾舒服?
借黎攬個?

佢之前成日拎走我d後宮
我成日搵唔到d後宮 都係佢張床到

幫你r下

個lon岩岩好

指天蕉

冇人可以入我間房拎我啲野

我好想R, 但覺得好不雅

好呀

有窿?

好正 快d介紹佢比我識

ps 餃你食埋d薯片呀, 我食唔到辣

手指尾咁上下size

你地平時咁樣溝通嘅?

朋友姐 佢見我係毒留家中兒童

喊到雪雪聲

同細佬同房訓

一時時啦

唔會啦..去廁所r啦

係啊
肉球話佢太大 所以要買個lon大 d

唔好啦掛

好啊~一陣比相你睇

好 我以為包野唔辣

咁你可以有藉口買多幾隻公仔
細佬搶哂我啲公仔呀

下次見你就剪哂佢

其實應該係唔辣, 但我少少都唔得

想像唔到

唔返

比你發現左

見到岩心水就會買
不過好耐無買

準備剃刀

佢地定左時間我再講你知

熱浪都唔得

你一陣問下佢

四白眼

大貓召喚術!!!!!!!!!
傳大貓~~~~(拎住罐罐

唔得

咁你好唔食得辣

好大粒蚊爛

睇咗做肉球話佢太太

係呀..
同埋以前食過有敏感之後就好怕食

沖涼嗰時咬?

Hi，long time no see

哇哇哇哇哇

如何能和你就此不相見

嘩嘩嘩嘩嘩

好地地做咩剃人地D 毛
由佢自己甩啦

一定會見到

邊度有4隻眼

要大大聲問佢地"咦你地咁忙既喂"

香媽痴Q左線

唔會再見

好似係

香媽

甩到變白虎

四白, 唔是四隻

男神嘅歌嚟

上次有冇覺得入面痴立立?

你有香豬薯球糕餃咪得

咁長嘅餸名

忍緊~~

有啲肚餓
想食薯片

都係有毛

係咪我隔黎個隻?

頂 我要埋你

一聽就知好味

食啦忍乜鬼

虎哥, 我要食茄子

就放工唔食了

我係一個浪子, 當你發現我既好時
我已經去左好遠既地方

盼望你沒有為我又再渡暗中淌淚
我不想留低 你的心空虛
盼望你別再讓我像背負太深的罪
我的心如水 你不必癡醉

開花無耐

食啦, 咁都忍得, 屎都食得啦

講起又好似有

訂定

忍得唔食薯片點解變咗要食屎? 咩logic

因為肚餓

燒既好食

聽聞蒸都好食
為左煮多啲好食家常菜，呢排問左好多人食咩餸

咁點解肚餓係食薯片

煎釀三寶嗰種我都好鍾意

蒸最健康
切少少蒜頭, 就咁放茄子面再蒸
想要味就落少少豉油

你有咩選擇?

等我整下先

蒸完攤凍，切件再撈芝麻醬

最好就落海鹽代替豉油既

你攬住果隻

芝麻醬係萬能key

我好似無洗到手

你真識食

飲津路

之後有冇用手食野?

食左熱浪

間接

旺角晚餐$200筆直，唔要任食，有咩推介

利申：窮撚

牡丹樓

大家食

朗豪food court

有咩好玩?